11/1/2020 - TVB 新聞台 廣告商

11/1/2020- TVB 新聞台 廣告商

哇 咁無社會責任既?

冇一間會幫襯
屋企人染髮就會落order叫佢唔好買𠵱間

貼錢送頭就係呢d